{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085665",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "신의주순대국"
    },
    "text": "1. 店舗の営業時間は毎日09:00から22:00までで、日曜日は休業です。 2. 毎日15:00から17:00まではブレイクタイムです。 3. メニューとしては骨付きヘジャンククが10,000ウォン、新義州スンデクが9,000ウォン、辛いスンデクが9,000ウォン、辛い肉だけが9,000ウォン、キムチスンデだけが9,000ウォン、特スンデが12,000ウォン、新義州定食が13,000ウォン、皿追加が4,000ウォン、新義州スルグクが22万2千円、スンデだけが9千ウォンです。 4. テイクアウトも可能であり、非調理も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗の営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日15:00から17:00までブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしては骨付きヘジャンクク、新義州スンデク、辛いスンデク、辛い肉だけ、キムチスンデだけ、特スンデ、新義州定食、皿追加、新義州スルグク、スンデだけがあります。"
        },
        {
            "question": "骨付きヘジャンククの値段はいくらですか？",
            "answer": "骨付きヘジャンククは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新義州スンデクの値段はいくらですか？",
            "answer": "新義州スンデクは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いスンデクの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いスンデクは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い肉だけの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い肉だけは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチスンデだけの値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチスンデだけは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特スンデの値段はいくらですか？",
            "answer": "特スンデは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新義州定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "新義州定食は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皿追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "皿追加は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新義州スルグクの値段はいくらですか？",
            "answer": "新義州スルグクは22万2千円です。"
        },
        {
            "question": "スンデだけの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデだけは9千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、テイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "非調理もできますか？",
            "answer": "はい、非調理も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 442
    }
}